連登keyboard 深黃是如何練成 精神勝利法

當和平遊行時，安坐街中睇直播話唔夠人
手足做運動其間俾人捉好嬲嬲，自我感覺良好，跟住訓覺，推post 成為核彈
傾其他時事要拉來拿返focus，先能夠繼續抗爭
當其他人唔小心冇去黃店時，自己買個
m記包屌人唔去黃店，日日捉人唔黃來突出自己深黃
連登仔sure win ,

樓主贏矖
好野